[圍爐]有冇25歲以上仲係單身既絲打？(2)

繼續取暖

頭香

點會有絲打呀

我瞓先，你哋都唔好咁夜喇

取暖無分性別

早抖喇豆絲

想改個靚名但係改唔夠

因為咁就對愛情失去左信心?

曾經都天真到以為愛係可以包容對方既大部份野

人越大 越覺得唔係

搶左1001添

算鳩數啦 講明絲打咪一堆巴打衝入黎

nitenite~

我好鍾意書信既感覺
見連登無呢類型po咪試下搞
每次都好有心機人手配對
希望大家同我一樣搵到3,4個啱傾既人
不過白目居多
有人妖, 又有人淨係要女唔要仔
又有大把只join不回
所以心淡, 唔搞

恭喜你中獎

sweet dream

我20幾年前都有唔少筆友

可惜自己手字實在.........唔見得人........................

唔知有咩PO好入咪入返個岩年齡層既PO 傾下計囉

冇辦法啦 咁多中學雞小學雞

已經冇乜人會再寫咁多嘢去溝通

新po

呢度應該變80後圍爐區

不如你玩下postcrossing
旅遊台有post連教學

唔想再見到啲93後 滾！

我#10算唔算係狗衝

出面D PO 唔係咩95巴 就係D廢PO

除左花生PO同搞笑PO又少之有少

自己諗囉

講真 , 25歲其實真係唔算d乜

大把時間

過左黎連登第一次中（好似係）

一個人空虛既心靈可能因為同幾個冇見過面既巴絲傾完而得到慰藉

高登而家係咪淨番啲老屎忽？

玩緊
仲親手畫左啲posrcard寄

有好多嘢可以影響到段關係，唔係話雙方努力左就一定行到最後，但係最少努力左，如果真係最後都唔work，起馬都對得住對方同自己先

25只係新開始

............呢個畫風我好鐘意

原來係你
我記得你呀
好靚

起完底先知道原來北極村同極光果個係你

哩位巴打 我留意左你好耐
你講野都幾有詩意

呢啲咪才華

絲打你文青嚟喎

高登AC 開左9年....
連登呢邊今日晏周公司開既

我算唔算係老屎忽

絲打早抖，聽日再講

多謝巴打

原來是你

係呀 , 香港到35歲都唔算遲

nite

呢度個個都12點前訓
係25後象徵

呢啲邊係詩意

高登ac開左14年

我仲好夜訓，之後遲d又可能轉返早訓

咁35後呢...........

係丫
暫時停左畫, 雖然有諗過印黎賣但懶唔想搞

哇，細路女就上高登

要飲早茶

我唔知你係巴打定絲打.....

你有時間既話可唔可以幫我畫2張圖?

想要呢種畫風

留個電郵SEND比你?

唔好浪費自己既才能

飲早茶呢d係25前做架

8年

想畫啲咩
我畫人最渣

俾格離班個男同學毒埋我一齊上
Msn send條link黎 從此踏上做毒撚既不歸路
以前既高登真係高汁
啲post真心覺得好笑 睇到唔想做功課

飲早茶其實幾正，悠悠閒閒咁，幾舒服

自從老豆過左邊就冇人捉過我去飲早茶

熊本熊做背景 , 然後畫4個人

2男2女 thx

算啦一多人就變質，慣左

cd rom左8年
2013先真正係舊登 sign up

飲早茶係中學雞做架喎

以前後生果陣 , 最鍾意就係成班人玩到朝早4點然後一齊去飲早茶

好靚

我可唔可以收一張

想搵你畫張合照 留個念
因為好耐之前想做 結果冇做到
依家唯有自己做

我老豆會話 " 我要訓覺 , 你要飲茶就自己去 "

做左好多年cd rom，今年為左打篇遊記先開ac

樓上小巴巴士 ,車more

墨西哥係個好地方

有老朋係果邊做緊野

我舊登A/C 06年開

其實唔係唔想畫
不過要時間
下星期我又飛所以你地唔急又唔望高要求我都可以畫下既
不過畫樓上2個巴打個張都夠皮

我係2012年先開

訓先 老人家頂唔順

個取暖post變左雜錦Post

老豆既氣味係，汗水同煙味既混合，好懷念

我2013年開，細個唔識開hkbn email

絲打想要邊張?
我用postcard模式寄俾你

唉，巴打我明你感受

hug

墨西哥係自己一個去得最遠既地方

我都訓啦
聽日見 nite nite

我聽日返工用手機SEND比你 差唔多要訓

我明 , 所以我而家變得好重視自己家庭就係咁

怕有一日失去左 , 自己會後悔

我識開 , 不過一直唔係呢頭玩 , 所以無開

我呢兩年都會去南美

但係坐長途機我怕自己真係頂唔順...........

煙民無得食煙好辛苦架

果然年紀最大既係最夜訓

再取暖

btw 我聽日出去同人約會下
表姐介紹的朋友

寶寶不吸煙的

你又叫寶寶

寶寶不說

呀 , 寶寶心裡苦.........

希望啱你口味啦絲打

100%唔岩 , 信唔信 ?

之前約過一次

但叫做long D
所以都好難囉

long d 咪幾好

有拖拍但係又無人管 , 岩晒你啦

唔係呀
我唔想咁 我想結婚
佢應該未ready
佢有話佢冇經濟基礎
但其實對我來講唔重要

咁其實係一件好事 , 至少你仲feel到佢未ready

而唔係佢呃住你話已經準備好 , 等你落左坑又係另一回事

佢外型係my type
性格 其他野就一般

但係你對佢有意思？
可唔可以你個type係點

咁好多野夾唔夾真係要相處過先知既

若果你覺得可以既 , 咪試下囉

趁仲有時間 , 就算錯左都仲有得黎過

18x cm, 濃眉, 大隻,可愛, 書生樣咁
佢大我幾個月咁

你知我呢個年紀D男人結哂婚咁滯

睇完場戲
返到屋企追左成個鐘post

明明係25up絲打
咁多人妖走入黎

咁多位大哥大姐可唔可以第一句hi講一講閣下係邊個。就咁hi我分唔到

都唔知算唔算有時間
我地都算識左成年
DATE過1,2 次
之前有同表姐佢地玩識左佢

但係呢我地好少見
中間有段時間冇聯絡
佢中間有過女朋友
佢自己坦白左

大約係咁

年紀愈大
要搵到一個大過自己/同自己差唔多年紀既單身男，而且係自己接受到既真係好難

因為呢個年齡層好仔既正常都準備同依家女朋友結/已結

咁你無可能叫人地長期待機狀態咁企定定等你既

有feel既咪試下 , 無feel既就由佢嚕

因為佢冇經濟基礎

所以先一直未結婚
佢父母都有催過佢

係我等佢囉
中間我都冇拍過拖
一直係工作工作再工作

因為佢之前話唔想拍拖住
但後來有同左人拍

我地最近reconnect 番
佢話想認認真真咁試下再來過

我話再date 下睇下有冇Feel 先

35歲以上靚仔但窮矮毒係咪收得皮？

聽落好吸引咁
又18x又大隻又可愛書生

哈哈 好多人訓左 有冇91絲打
咋外有冇絲打受傷過後迷信左
除左工作同同事影響 而家我每年都要睇相
仲每年買桃花 為左拍到拖無所不用其極
可惜到而家都係動唔到心...

佢話買左野畀我
我唔知佢買左咩
我未諗到回咩禮

最緊要都係feel , 無feel講咩都無用

加油~

睇下佢送咩先啦

唔怕 , 大把時間

講佢番句 不如 我地由頭黎過

佢係designer 來
成日都屈屈不得志

佢有問過我如果佢relocate 番去
or 其他國家
我會唔會跟佢走

係呀
不過long d 我真心怕
之前都係ex cheat 我
又係long d

你啱

唔好咁迷信
會跟左佢走
信自己吧

designer真係無咁穩定。

偏偏穩定先係你想要既野

long d 不穩定因素太多

其實係有難度既

講真 , 呢樣野都係岩d18,22既黎玩...

穩定relationship 同穩定收入兩件事
你講邊樣?

又唔係GE
不過我上次就失敗左囉

91
真係會迷信左
會係office擺崔桃花陣
仲會睇下星座（以前完全唔睇）

雖然我身邊都有幾個long d成功既例子

不過嘛 , 都係d 廿歲出頭就返黎

超過25歲而又成功既long d , 一個都唔識..

我平時有用下tg
但完唔識點入你地個圍爐gp

唔知呀

所以我都冇咩
expectation

keep contact啦

又唔係叫你即刻就做決定

睇完戲 , 訓覺

晚安

個絲打唔識搞，有人識搞幫佢搞個可以閘人嘅grp

我同佢都識左成年啦
不過我真心想拍拖搵結婚對像

其實我都想問下
你地會唔會好介意另一半屋企唔完美

我都有ex好介意

吓，聽落雙方都好似有d意思咁，唔再試吓，但係你預唔預計到如果要佢同你結婚要幾耐先，如果太耐真係未必啱你

呢一年只係相識 , 同真正既認識爭好遠

咁咪大家相處多d , 認識多d先囉

就算要結婚 , 都唔係見果三幾次就閃婚啦化

佢話唔知幾時可以結
但佢話想認真再從頭來過
但我呢一年又殘左好多

你意思係屋企人背景？

都係睇下邊方面唔完美啦

我ex屋企都唔完美架 , 所以我同佢拍左拖五年都未見過佢屋企人

頭頭我接受到架 , 但係到第五年我又覺得呢件事好有問題

其實佢唔係香港人
同年的佢來講以經係好遲婚
大家呢個年紀 如果唔係以結婚為大前題
老老實實都係浪費時間

所以講到明都好

即係我屋企

未來既野好難真係講到明

我呢十幾年黎拍左4次拖 , 個個都話要嫁比我架啦

結果咪又係咁

有時d野 , 好難去預估既...

吓，唔知幾時
難搞少少喎大佬，你估仲細咩，一陣等佢2，3年又有其他變故，咁咪gg

係呀
所以我咪唔敢有期望囉

唔係話要嫁畀佢
係佢自己覺得係咪以結婚為大前提

睇完個演唱會返黎就post2 圍爐圍爐

嗱 , 若果你問我呢

見果一次兩次就畫晒未來既藍圖 , 話要同你結婚 , 要娶你既呢d仲危險

25以上港女心態淺談

係GE

屋企問題都可以有幾類嘅
可以係金錢上，關係上，又或者冇咩親人之類
我唔知你邊種，所以唔知會唔會介意，但係如果介意我會盡力接受

正唔正個演唱會

都係見多幾面 , 食多幾次飯 , 得閒wtsapp吹下水睇下點先啦

眼訓 , 閃~

一搭正25感覺已經係死線

唉，識親都好似當你玩咁

我父母分開左

咁又唔係GE

我地一年來都日日text

啲男仔好似已經當你唔打算結婚，有時都灰灰地

咁多位巴打經打，我玩咗成年交友apps，最近又貪得意去過speed dating，有少少觀察想同大家分享吓，真係好感慨。

宜家細佬我事業開始有小成，但仲有幾年就廿到尾，想話認真識下女仔。我開頭都係認真心態，求穩定。但我愈見得多香港啲女，先發覺好唔對路。因為我發現好多女，年紀愈近30先至愈臭西，佢地開啲條件要有車有樓都算，但佢地諗法先係最有問題。

第一，有啲女，夠膽死纏住條仔九年先分手，話條仔唔打算同佢結婚，有啲就過咗五六七個男朋友，話啲男朋友（們）無計劃唔成熟睇唔到將來。但無論係邊一種女仔，只要之後一識你，都會開口問你有無打算組織家庭，有咩計劃，有無諗住生小朋友，想生幾多個，諸如此類。我先唔計你同人拍咗九年或者N手西，直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠，但你宜家一開始已經想用結婚Cool住個老襯，你自己覺得有無問題？你會唔會有少少唔好意思？自己以前揮霍青春，宜家一埋牙就要人諗定結婚，又要開始儲錢又要有計劃，公平咩？最搞笑係，佢地好鍾意講一句說話去掩飾自己的自私行為，就係自己以前受過傷唔敢放膽去鍾意下一個。我心諗，屌，你已經連最基本嘅青春都比唔到你嘅男人，你係更加應該對佢好啲，好過晒你以前啲男朋友，去compensate返你男人，而唔係做個自私西話咩”從今以後要更加愛錫自己”去合理化自己對男朋友唔好或者唔夠好的行為。你竟然想付出比以前更少但係想獲得更多？咩心態？咁嘅行為同做法係完全違反邏輯。

第二，唔係話我對你衰，但我細個嘅時候，你茫茫人海中spot out唔到我出嚟，係都要啲咩籃球隊欖球隊隊長，風趣搞笑幽默，但出咗嚟做嘢又向返錢途睇，搵返當年你睇唔起果啲平凡男，其實呢個遊戲你已經輸咗喇。宜家你發現以前啲MK仔撈唔掂，啲平凡男收成期，你就想冷手執個熱煎堆，咁都得？我以前晚晚捱通宵，又考CFA又考FRM，仲要一邊趕final year啲濕鳩presentation同case study保住個1st Hon 畢業，我想問果時你喺邊度？我估唔係睇緊韓劇就係淘緊寶或者睇緊化妝品，但你宜家就想撲出嚟分我一半，公平咩？

第三，成日把口掛住一句”你愛我就要包容我嘅過去”，包包包，包你老母咩。後尾比人篤爆咗以前蒲開，就話咩”每個人都有過去”。屌，我鬼唔知咩，但你當時都係一個成年人啦，做事唔識諗後果？宜家有人揸枝鎗逼你落club？諗住講一句”都過咗去”就無撚敵？你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。你做得出就要承受後果，呢個世界邊有咁著數？好彩咁啱有common friends識你，如果唔係我真係比你呃一世。玩完蒲完之後一街老襟但講句”宜家乖返”就無問題？你覺得你自己同啲”真・清純乖乖女”仲處於同一起跑線？你覺得你自己仲deserve一個”筍盤”嗎？咁對啲乖乖女公平咩？唔好意思，事實係你已經喪失公平競爭的資格，你唔配。

第四，宜家二十中二十尾，仲要要求人地有車有樓先有得屌，我心諗，咁點解你以前十八廿二果時同人去酒店就可以啪，我就要買層私樓先得？ 你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？ 你自己都識等啲時裝outlet貨尾去執平貨，你會唔會見到斷碼反而貴咗？簡直違反常理。Speed dating果晚啲女仲搞笑，其實我買咗樓未關你乜事呢？第一次見已經問定，同你一齊日子會點，可想而知。我就算答買咗，有件極品仲問我結咗婚會唔會加老婆個名落去，要有”安全感”。咁老實講，可能會嘅，但我老婆唔會係你，sorry，你捐返去你老母個西度唔好再害人啦。

總結：我會keep住呢個勢，繼續flirt下啲女，因為好多女都係好撚cheap，聽到你話自己係ibanker已經一地水。約出嚟啱嘅我就食，唔啱彈比下個巴打。結婚？不了，我賺夠會去Ukraine揀個白滑大波，或者台妹都得，反正港女大部份都係弱智溝通唔到，我搵個俄文口音講英文或者講普通話仲易啲傾計。

咁多位巴打千其唔好落疊，啲女急過你地，邊個緊張就邊個輸了。
咁多位絲打，我明白你地有啲可能唔好彩遇過賤男，但請你地繼續對條仔好好地，拒絕港女化，咁條仔都會錫返你，呢啲野係雙向。

又係一個自視過高的男人
又考CFA又考FRM，仲要一邊趕final year啲濕鳩presentation同case study保住個1st Hon 畢業，我想問果時你喺邊度？

WFC

點會當你唔想呀

反而細個果D先唔會諗呀

什麼是WFC

認真，我唔會介意，單親家庭父母是但一個離開，唔係仔女控制到嘅事，
所以我自己唔會為左對方控制唔到嘅嘢，而影響我對對方嘅感覺
就算一齊or結婚後因為呢件事有後續嘅問題，都會試吓一齊解決

大個果啲當你玩下無所謂，但女人都恨嫁既，我認

Who Fuckin' Cares?

我都唔知
所以我結婚完全唔想大搞

我母親父親其實未必會同場出現

圍爐啊

好暖

who fucking care
絲打咁純情

好多人cares既...

有時我諗如果我係男仔
應該會比較搶手

有一個app叫 Slowly
就係交筆友用 可以試下

Why

上面段文太長啦唔引用了
但係我想講任何人都有唔同嘅選擇，啱就一齊唔啱就走，好簡單，人哋嘅選擇你覺得唔啱你，你可以唔理佢而唔洗打咁大編嘢唱衰人嘅
係人每階段所需都唔同，一個女仔到左20尾30頭想結婚求隱定都好正常，你自己想繼續玩嘅咪搵第二d目標囉，冇人攞支槍迫你娶佢

之後佢地又會話港女乜乜乜 聽到有免疫力

我覺得問題不大，唔大搞咪去紅棉道簽名，之後同班朋友食餐飯咪搞掂囉
我家姐都係咁啦，幾感動嫁

以條件來講
我係男仔應該溝死女

我應該未必會喺香港結婚 不過結婚從來都唔係兩個人的事

會跟佢講既野做 唔得就算

有冇人同意
香港社會特色
對年輕女性特別優待
而對年老女性特別苛刻
達成某種平衡

我覺得冥冥中係公平
年輕時GROOM妳
老來侮辱妳

雖然半點都不健康

佢講嘅問題有d港女的確會咁，但係唔係全部囉
同埋你講到明唔認真啱就食吓女，玩夠就去外國搵女結婚，咁其實同佢自己所講嘅港女同一個水平，都係目標為本冇分別嫁
咁又有幾高尚呢請問

好正 耳朵懷孕了
燈光設計舞台效果都冇咩可以挑剔

林宥嘉係我十八歲中意到廿八歲既男歌手
（同自己一樣大）
睇左咁多次佢既演唱會
越大越charming 識搞氣氛 哄觀眾
真係冧爆
最重要係feel到佢對音樂對夢既執著同埋真誠
可惜咁快封盤

人既構造問題
邊個唔中意年輕貌美丫
放諸四海皆準

大家有冇睇逃恥？
如果我到左四五十歲都可以好似百合咁就好
做一個有知性美既女人
Rather than 一個怨天尤人既怨婦

自我澎漲囉佢

我家姐就差唔多真係兩個人嘅事
佢由細到大都好獨立，細細個就出左去同男仔住，屋企人想管管唔到，但係佢都冇咩要我哋擔心，到佢而家個老公其實兩老都唔鍾認嫁，但係都冇計，因為佢決定左你唔鍾意都冇計，所以為有接受，結婚嗰陣連禮金都好少，幾多都唔講啦，總之好少，又唔擺酒
但係就算係咁佢都唔會理照結，好多人都唔睇好嫁，但係而家咪幾幸福，個老公對佢好好又對個女有耐性

佢一出道我就聽佢，睇住佢大，見佢慢慢成長到而家結埋婚，都幾鄧佢開心

絲打ibanker定律師？

係。香港男人好膚淺，淨係鍾意妹妹

睇得出唔係認真，不了

呢個當然, 但我係想講
其他地方, 不管日本西方
都好似比較冇咁優待年輕女性
而成熟女性美比較多人欣賞

係啦。有條件果啲又唔肯定落黎，無條件果啲又唔想勉強

夾心階層

有冇絲打喜歡 瘦底高男仔

按道理就應該年輕有年輕好, 成熟有成熟好
但在香港似乎全部側重年輕好
成熟好遭忽略/ 唔夠好

唔係呀 唔講係咩喇

高

係啦 太多玩家

香港地得富二代ibanker律師醫生先可以溝死女
但全部衰人黎

其實有經歷既女仔唔係仲好咩

咁又唔係
但唔衰果D通常都怪怪地or 7

只係講唔係個個識欣賞

係。點算好

一陣又比人話n手西，但男人周圍食女又點計

咁唔一定要搵呢啲男人

男權社會真係好唔公平

但係都會好快俾人插左旗

東張西望果D唔知咩暖男呃女買美容plan

不過正常都比人occupied

遊戲就係咁玩。唉

係咁，慢慢搵個識欣賞嫁囉

咁又唔係ge
其實我唔介意人地divorced

其實有時都認真覺得會嫁不出去
問心唔係樣衰，都算高

絲打有咩條件

有時唔係睇樣ONLY

之前有個都ok，但矮過我，接受唔到

咁睇乜

我唔會有咩特定條件喎

宜家似我無資格揀人

講真其實男人
特別係香港男仔
好睇個女人就唔就得自己

男人都係當湊多個仔

其實我都好就得人，就係咁比ex食住

同埋女人都要有本事
呢個世代

求愛我既男仔

有一句說話好娘但又概括左大部份男女既想法
就係男人永遠想自己係呢個女人既第一個
而女人永遠想呢個男人係自己最後一個

如果佢係一個肥仔OR毒撚

are you ok?

點為之有本事

女人不嬲都要萬能

根本香港企圖文化就重男輕女，你係女仔叻反而背後比人講。痴線

企業文化

男人唔鍾意呢啲

我睇女仔真係好少睇樣，我之前d ex好多時都會俾朋友問點解我會揀佢，但係我真係覺得佢幾正呀嘛，佢有嘢吸引到我就得

唔係個個好似巴打你咁好

好多男都會咁諗，唔駛好靚，第一下順眼合到眼緣就夠

女S vs女M

又唔好咁講，係我自己唔太在意個樣啫
況且自己又唔係靚仔，係得個高字

萬能得來要畀佢地領功
你明唔明
你唔教我我都唔知可以咁做
明明個男人就ON99

咁呢D女仔通常好搶手

合眼緣好難define

好似我中意男仔

眉濃,高, 單眼皮, 白淨

即係絲打你會接受到個男仔蠢過你？

其實男仔好少smart 過女仔
at least 職場上大部分女仔都真係好smart
但叻果D係識點留住哄住男友
入得廰堂出得KICHEN

In the name of love
又幾好聽
好耐冇聽歌

我反而覺得掉返轉。公司高層全部男人，女人係唔識出黎爭功，但又未至於smart過男人...

聽吓呢首

唔知你做咩公司
可能我唔了解

係金融業 or 專業的女人其實好多都好醒

我ex讀Gbus就已經聰明到痴線，轉數完全唔夠佢黎

高度好重要（對我黎講），最基本高過自己半個頭 （我得160，要求唔高啦⋯⋯ ）

普通樣但高易接受過普通樣但矮

俾過我望落同我差唔多到樣高既追梗
我著啲厚少少既鞋都高過佢
感覺不太良好
好難產生好感

老實說，第一印象好重要

聽幾多次，都係咁痛心

我個圈子就ibanks sponsors果類，都係男人多。全部都好醒

我初戀讀BLaw
果時覺得佢好叻
係全世界最叻

但我覺得其實佢都唔係幾mature
叻係我對佢崇拜
能力我絕對唔喺佢之下

絲打我聽你講野好強勢。會唔會咁樣所以仲single

你要既條件，我ex完全符合

不過仆街黎的

係男人多 好奸TIM
但女仔其實好多都好smart
做RM果D唔計啦
賣樣

咁佢宜家去咗邊？你地宜家差距大唔大

其實咪我初戀囉

絲打應該係女強人

我都想變成咁

所以我咪話啲男人好識玩弄權術....

佢係lawyer 囉喺city firm
咁我都唔係話好叻
但搵到食ge
社會地位佢高D啩
但大家有時都會撞到番工果時

咁你憑咩話你叻過佢

唔係呀
近來都好多阻礙
要從新出發

一樣

睇邊行
因為果D係男人多的行業要生存只有咁

但如果男女一齊
好多女人好醒
未必係能力上
但好識點做人

呢樣啱。EQ高

N手撚 都唔知入過幾多個窿

我好少用tinder 喇
同埋我age group 應該match 唔到你
仲有我唔會睇profile
個樣啱就stay
好FU淺

我唔係覺得自己叻過佢 (工作上)
咁大家都係專業人事啫

好似佢咁大個人仲會喺FB講埋D 奇怪野
對生活好不滿咁
思想同處事
我唔覺得佢在我之上

叻唔一定係個pay ge

唔緊要

成日侮辱女性 又唔諗下自己咩皮 講真你話你正正經經拍拖搞過女朋友都仲接受到 但好多自己有sp sl ons 識話人唔識話自己

其實我有好耐冇同香港男仔拍拖喇
不過都係天下烏鴉一樣黑

唔係
但真係唔啱眼綠
我圈子冇新男仔LA

同埋我對住男仔好就得佢地

但我唔否認我做事係好強悍
工作上我唔會吸引到男同事係呢個原因
放左工就唔同囉

紅雨了

咁絲打識唔識煮嘢

係呀，落住雨倍感寂寞

好想識25歲以上嘅女仔
好鍾意大過我好多，好似好成熟

利申 20

追左絲打po 好身同感受
但至少絲打有男仔身邊
工作上全部女人 朋友又冇男人
先唔好講有冇感覺 連見都好小見到男人
女人太強悍太叻 男人會卻步

識呀

如果見到目標
唔可畀佢睇到你太CHUR
要收放自如

我遇到鍾意既男人會有小小chur
想改變心態但忍受唔住
曾經有男仔因為我太chur而走左

唔少絲打都有事業
要努力先得 事業先最實際

什麼經歷, 經歷完變成點先

咁樣, 男人應該睇女人邊樣嘢係接受唔到, 而就似女人接受唔到矮係啱咁樣, 係啱既呢.

估唔到開到2
單身既姐姐點先識到你地

我有個fd走左走玩speed dating 比佢成功溝到條女 仲叫我地下次一齊參加 點睇

點解會唔瞓

早呀

痴鬼線你地咁夜都唔訓

btw叫我畫畫既2位巴打唔好意思
真係無時間畫(起稿到上色outline要時間)
同埋畫人唔擅長
所以幫你地唔到sorry

返到公司HEA左陣

對面個同事係到播歌 春嬌唱果首 當我想起你

真係好

由佢

早呀絲打 早睡早起

無乜追post
絲打你都鍾意畫畫？
我都係

我鍾意畫死物同動物
試過畫自畫像但最後畫左隻熊貓出黎

有香港既味道

絲打早晨

巴打早
想飲茶

心動不如行動

老母話飲下午茶抵啲
餓死

琴晚成4點幾訓 而家想死

下午茶餓死
不過星期六日飲茶係貴d嘅

路過既巴打想想絲打們一個問題，你地其實會唔會好抗拒係街比人抄牌，就算比左個電話佢你都唔會應or 一兩句就算

我都好強勢
不過做19公墓員
但一睇唔順眼啲老seafood卸膊落我度/
啲腦細用19理由搞我,
我就爆seed掃射
所以一定升唔到
亦無諗住做公墓員做一世

會, 多數行埋黎既陌生男一係sell facial一係問有冇助養兒童

助養兒童成日撞到
我已經同佢講助養左兩個，佢仲叫我助養多d
那有錢咩仲要係同一個會

題外話 之前有同事收到助養兒童啲年結單
結果有成九成都係個間19機構自己落袋
佢嬲到即刻終止左助養

原來香港d 人係咁諗傢
其實我最近行街見過個女仔兩次，突然好想去識下佢（唔係覺得佢靚，真係覺得佢特別 ) 所以抄左佢牌add 佢但佢好似好冷淡咁

邊間

夠主動已經好過好多男仔啦

我想試吓，但係真心有少少淆底

小心俾啲自以為係女神既人放上網

再俾連登仔cap上黎開post

波仔係咪要返工??
辛苦哂

絲打早晨
我都係公墓員
其實自己冇專業資格
如果出返黎做 都唔知可以做乜
安定就好了
職場上我絕對係冇野心果炸人
有時好想趁未到三十 把心一橫quit工去working holiday
不過屋企要我養 父母都冇做野喇
所以得個諗字

識唔難 , 難就難在識左之後點

去唔到wh都可以試下long trip既

儲定少少離開香港三幾個月都ok既

如果合眼緣其實都ok
呢兩年俾兩個人抄過牌
一個俾一個唔俾

受唔受巴打圍爐 岩岩踏入25歲嘅單身巴
單身左兩年 生活圈子識唔到女仔
我都係公墓員巴打

絲打應該都幾靚

所以我積極讀書
希望脫離到

個post好多公墓員

去完wh後返到hk會好唔慣
係香港好似行屍走肉咁

利申：剛剛wh返黎幾個月

廢青巴求強勢絲打 hold me

I know that feel 所以果陣即刻搵工返

唔差既
不過自己性格唔係咁圓滑
同埋其實有少少自卑
覺得d男仔係因為我外表而鍾意我
如果識落我就會唔鍾意
結果自己一開始熱情 之後就變得勁冷淡
D男仔就真係俾我嚇走曬
惡性循環

有冇人明

正常 , 好多人出過去之後都覺得香港係個囚籠

自由自在既野邊個唔想丫..

我係有時傾耐左人地一淡我就好灰

咁好正常姐

樣靚既野就係咁架啦

對人無信心 , 對自己無信心 , 形成一個死循環

努力加油
我而家唔諗讀書了 有個degree算
單身之後而家pickup返彈彈結他
黎緊可能讀德文
同埋想上下出面d 花藝同山藝課程
做自己喜歡既野就好

咪講wh
2星期北歐旅行完已經唔想返香港
目標係移民

我又唔係即刻搵工, hea左2個月先返工
唔想得個做字
宜家準備辭職, 去台灣散下心先

你都係幫我畫左先出發啦

去完兩個月美洲，反到香港好有動力做嘢

我果陣去完英國都唔想返黎

即係咁，你覺得你只係得外表吸引到對方
可以你會有其他優點比個樣更吸引到佢繼續識你呢，係咪

上一頁已講左畫唔到
sorry

等我滿心歡喜

係呀
覺得冇一樣野係叻
冇一樣野會令人覺得自己係閃閃發亮
其實咁既感覺真係好差勁

咁靚既人本身就已經有亮點

要人忽視你個樣而去睇你內涵

咁樣真係有d強人所難

要呀 好眼訓 等收工

我唔怕冷淡女架 我要初戀呀！

講左唔識畫人+旅行
同埋張相男同女都無樣睇遮哂畫條毛

我都冇樣叻嫁，又唔靚仔又冇錢
但係如果有女仔揀我，我會覺得個女仔有品味識嘢，咁都可以係茫茫人海搵到我呢個滄海遺珠

明白
要改變下自己心態先得
以前有啲男仔對我口花花
我會鄙視佢地
而家只要微笑道謝就可以了
呢樣嘢要學

絲打你真係好靚，我想識你呀

係咪咁

咁厹

早晨

乜多左咁多頁 慢慢追post先

早晨絲打

d男仔口花花唔係咁嫁咩

咁有人對你口花花都係一件好事

至少好多人想搵個人對佢口花花既都無

Er.....

我都係講事實姐...........................

我明，但係好似好sad咁

相信緣份
最後都會搵到/等到自己既幸福

咁呢個世界係現實既....

正如好多靚仔 , 整親塊手指甲都會有女去關心..

毒撚 ? 諗都唔好諗呀.......

your face your fate

岩一半啦

咁個樣又唔係大晒既

怨豬頭都會有聞鼻菩薩既野.......

其實唔洗話好靚仔
五官端正 有打扮下自己 乾乾淨淨
唔好油頭有體臭已經接受到

（老土打扮-500）（MK仔打扮-9億）

好啱, 見過男仔鼻毛隊哂出黎
仲有高佬加10分

入一入黎見到9億笑左
而家都無乜mk look la, 核突偽韓就多左好多

其實好多人唔知自己個身有陣味...

男男女女都係...

以前做野有個女同事都叫半個靚女 , 但係汗味超級大..

我只都係敢離職果日偷偷咁送左支香水比佢

唔係咁熟就無謂太過直接嘛

係呀 就係偽韓！
染到個頭又粉紅又藍又青 我接受唔到
減9億
鐘意睇韓國女團跳淫舞-500億

日日都會噴香水 因為好驚自己唔自己有體味
用開甜甜地味

用開body fantasies 既綠茶味

夏天既野 , 大家懂的

綠茶味 正野黎

絲打們接唔接受到另一半食煙？
我未試過同食煙既拍拖
咀落去會唔會好臭

以香黎計唔夠freesia咁香

但係對綠茶有愛

但我諗係男人都中意睇
自己睇好喇 唔好話我知
更加唔好攞佢地黎同女朋友比較

要睇果個人有無口臭同埋食咩煙

食d濃煙既就算唔咀埋去你都會聞到陣煙除

咁女人鍾意男韓星睇韓劇 , 男人鍾意睇女團 , 好正常姐

Ex食煙的
一日食兩三支我仲接受到
煙鏟就...不了

但如果可以 都想男朋友唔食煙
想佢身體健康

唔好係我面前食
同埋食完噴香個身, 口同手無哂煙味就得

成個人都冇亮點

唔煙唔酒其實都唔一定會身體健康

我有個老死生活正常但係走得最快

自己睇自己同人地睇你係兩回事黎既

唔鐘意韓國野
無論係食物 定係韓國人 定係韓文
仆街 去過一次韓國
啲韓文一望就頭暈 一聽就想打人
韓文真係令人好燥底唔知點解

lm

佢身體佢話事
如果佢肯戒就perfect池
唔戒都由佢, 唔會迫佢
出事都係佢自己事,
條路自己揀

次次經過百記都有班男人企定定睇女團跳淫舞

same
自己鍾情日本文化
研究緊江戶史, 浮世繪同日本禪

佢識左我之後好似食少左
有問我係咪唔鐘意人食煙
我都唔會迫佢戒 因為戒煙好辛苦（聽講）

講開 ,

我舊年飛關西 , 隔離排3條女都係飛機度睇韓劇 , 而且3個人睇既劇都唔一樣..

日本世界第一

浮世繪係好野黎

Bam

唔送

仆街 , 今次bam鳩硬

一路好走

唔好陪葬
唔好quote

冇事既

咁多勇者

係咪衰呢
貼咩bam圖 個post俾你搞彎晒

藝術既野未必會bam既....

我估.....

覺得自己好易係人群中消失

呢張其實幾得意

絲打有咩嗜好?
發掘下了解下自己

性格內向 , 係一班人裡面無乜存在感

唔怕 , 好多人都係咁上下

有得改既

鍾意葛飾北齋套妖怪繪同"富嶽三十六景"

我最鍾意係人像

因為人像係最寫實 , 最反映當時既人物

我好鍾意畫靜物
動物我都好鍾意（我食素撚嚟）
人像我唔熟，但想俾心機練好佢

今朝去做狗狗義工 好大雨

呢度d絲打好多才多藝心地善良

年初係日本影 , 隻野貓超得意

絲打覺得咩叫老土打扮
我成日唔知自己算唔算老土
出街一定係t搭布褲，有時會著下shirt衫
算唔算

-9億笑左

正

笑左 咁都有 bam圖

係藝術

唔係啦，依啲好少事
其他人做嘅比我仲多

春宮圖

我最最最鍾意係貓

春咩宮圖

係帶有濃烈歷史同藝術色彩 , 最能反映當時生活既人物圖

係咪捽緊碟

有樣係咪畫到？
我個email未禁send

貓狗我都養過 , 貓打理無咁麻煩 , 狗就好玩

不過佢地走晒之後我都唔敢養嚕

好明顯係身體檢查

原來咁多都25 以上單身絲
身邊好多朋友都一雙一對
放假而家都只唯有毒在家中

發覺e 個post 好多公墓園
ps: 公營機構撚來留名

之前做過狗義工
多數做召集人

貓 夢想係搬出去 養貓

我都係
諗住自己一個去Disney

係北角碼頭影, 好型

春畫係浮世繪其中一種重要series
主要留俾吉原遊廓(妓院)玩樂既人睇既性經黎, 再慢慢流傳至民間, 直到1842年天保改革俾幕府封殺先無哂, 所以算係國寶黎

我都好想養貓

耐何就快要辭職去返學生

無錢養

我點都唔會承認係bam圖架啦

紅巴21留個名先~

搵

點解咁多咁細嘅入嚟

小朋友

搵途人幫你影，又可以順便識男仔，正一舉兩得

留名等絲打領養

好惡

父母就係旅行識
老母話後悔到宜家

佢講笑啫下話

明明圍緊爐嘛
21歲大把世界 入嚟做乜

老豆成日話老母蠢
老母: 所以咪嫁左你囉

秒

哇，d對話幾正
識咁講伯母一d都唔蠢喎

聽得出幾咁開心

是但搵個人幫你影 , 我都係咁

走啦
有冇睇標題呀

好

我識好多人自己一個人去旅行 就會帶腳架/ 八爪魚

講真 廿歲出頭入黎果d擺明搞事la
識d姐姐 好似好過癮咁
但25以後 既時間更加寶貴
唔係諗住結婚 穩定 既 唔好晒人時間 la
唔小唔得

入黎鳩講幾句唔需要成本

何樂而不為

其實我覺得咁多位絲打都唔會搵d細路嘅，
係小佢哋嚟搞事咁解

其實 自從金鐘m記事件之後
見到自稱25以下既連登仔 就覺得係嗰啲樣

張圖真係經典
但係入面有d巴打應該25up

唔敢睇多過3秒

同大家玩個日本心理測驗

你跟驢、貓、狼、牛及狸一起長途旅行，由於遇到種種困難令你不得不按次序地拋棄1種動物，你拋棄的次序為何？最後留下來的又是什麼呢？

最先拋棄的動物，表示當你陷入困境時，你會首先放棄的東西；

最後留下的動物，表示在你人生中最難以捨棄的東西

狼 牛 驢 貓 狸

驢-牛-叮噹-貓-狼

貓好可愛 唔想拋
隻狼要黎保護自己

狸 狼 貓 驢 牛

90年碌左個橙入黎

狸 狼 驢 牛 貓
好難選擇

狼 狸 牛 驢 貓

me : 狸>喵>牛>驢>狼

狼可以保護我到最後

絲打缺乏安全感？

係
覺得有錢同工作至少生活唔成問題,
仲有在自己控制之內.
反而戀人呢啲會拋棄自己

我d ex個個都有錢過我

狸竟然係朋友...

我揀狸係最後只因我鍾意狸

30歲單身巴打碌左個一蚊入黎

巴打最快拋棄自尊

巴打應該係守財奴

絲打係好老婆

我揀牛最後都係因為我鍾意牛
我覺得牛牛幾得意喎，又可以騎

我覺得驢同牛比較可靠d
但係我平時又唔係睇得d錢好緊要，好多時出去食飯d朋友話俾幾多我就會俾，唔會問

唔好咁快咁灰啦，有心一定會搵到個真心愛你嘅男人唔好放棄

做左廿幾年人覺悟到一件事就係世上所有人都有可能背叛你，朋友 戀人 同事，如事，但只有你所得既金錢同自己從來唔會背叛你

ao true

我怕隻狼咬九我

其實最容易背叛自己果個就係自己....

減肥上黎講就係

人有自我保護機制 , 得閒無事幫自己搵下藉口 , 呃下自己係閒事

一陣去gathering，希望識到新朋友

good luck~

加油呀

大家除左上網識人 仲點樣去擴闊生活圈子？

我都係，一陣隻狼發癲點算

朋友拖朋友

隻狼應該會食左隻驢先

有冇絲打可以同我拍拖

落雨無聊玩多個

當你搬入新屋時，發現以前住客遺下一樣東西，你覺得是？

A. 用繩綁好的書

B. 陽台上的盆栽

C. 鞋櫃裡的鞋

D. 掛在牆的鐘

以下這個測驗能看出你生活正在放棄的事。遺下的物品象徵你覺得「不適合自己」、「自己做不到」漸漸放棄的事。

我係貍驢狼牛喵
其實朋友都好重要架
我最放得低就係工作

d 正常黎講唔拎個鍾走既機會比較大

我揀盤栽

想同姐姐拍拖

B

上一個第一放棄係貓，但我覺得男朋友好重要喎

A

等我gym完就開估

其實點解唔直接用交友要用圍爐

90入黎玩下測驗
A

D

我揀b!

上一個我唔要次序：狼狸驢貓牛
現實我覺得應該會係唔要愛情先唔要工作

B!

終於放工追唒po 明天可不好好休息 又係宅女既時候 有陣時都會想係交友app同人傾下計識下人 但keep唔耐

咁好正常姐

有幾多人玩交友apps真係想識朋友.............

我有時想搵人傾下計 但發現好多都呃人或想呃蝦條

我係架

我都係架

Same

其實果條友巴定絲黎...

我係 D

絲打今日辛苦哂

代表你放棄時尚。時鐘代表時代流行的事物，而最近的你可能太忙而疏於打扮，亦沒心情留意流行的事物

邊個呀？

用黎收下兵其實唔錯

收兵 不了
浪費自己同人地時間
俾假希望人 咁好咩？
心地差既女人先會以收兵為樂

但又真係有唔少女人用收兵黎肯定自己既價值

嗰啲臭雞黎架

一個願打一個願捱

我唔會將今季潮流興既衫褲放哂上身囉
都係鍾意簡單長青款

Agger
心地差嘅人好恐怖

襯自己先係最緊要

每個人既內心裡面都住左一隻惡魔

驚人地影得唔岩自己想要既效果
有時覺得自己好煩

唔敢自己一個去旅行
唉有時覺得自己冇用 出唔到comfort zone

我一個去旅行都會見到d女仔一個人旅行，都幾開心丫見佢地

都係留個印記

唉 我間左c

我都見到好多一個女仔旅行
97 年 都見過
已經覺得自己係老野

我覺得宜家啲衫有啲clumsy
好唔方便

一個女仔去係多一重考慮ge
盡量揀d安全地方試下先law

而且唔係個個啱一個人去旅行
有d人會覺得悶
可以試下去 背包客棧 揾人一齊去

咁真係好唔方便

反而唔敢住hostel/太空鎗, 怕人偷野
雖然一個人一間房都怕撞鬼(有少少感應)
但人始終係最可怕

絲打有冇撞過鬼

兩個都唔準既對我黎講

好想買個卷髮棒
夾直又得夾曲又得嗰隻

之前有個babyliss 用左十年
最近覺得佢好似壞壞地咁 唔識熱

諗緊買amika定ghd好
有冇絲打用緊？
跪求意見

呢個時候一定係係街聽分手總約在雨天

係咪有得換芯個d？

絲打食完飯嗱？

中過伏

有, 見過白色, 灰影, 紅同綠鬼

係呀，冇乜特別

amika啦，用左6年

有冇同ex講，佢哋會唔會叫你就算有都唔好話俾佢哋聽

Amika
Amika 有一年set頭同埋永久保養
如果香港買的話

用左個頭唔傷 佢個風筒都好正

唔係呀 即係就咁夾就變直
轉住夾就曲個種呢

我就係驚自己一個人旅行撞鬼唔知點算
比較細膽

試吓同佢哋吹水

一個幾錢呀
永久保養洗唔洗加錢嗰啲架？
我啲濕鳩頭髮夾完最多hold到半日
都唔知係我問題 定本身個夾問題

即係長方形板個d直髮夾？
屌 我對呢d真係零知識

係池袋sunshine city見過著哂甲既武士;
綠鬼係某個我唔知既親人, 係塊鏡入面, 全綠仲要無眼珠 ,
係公司見過一個灰白影, 連續企係廁所門附近4星期, 最後我用手撩下佢咁 就唔見左, 但我返埋位就暈左call白車

利申 細個有陰陽眼 已封
遺傳 呀媽都有
見過既老友記都好善良 唔搞人的

唔係要落d gel先hold得耐？

係，大多數都無惡意
同埋個人夠正氣, 能量大就唔怕

我有落呀 但都hold唔到
所以想買個貴少少

你有冇成日發同一個夢？
有時仲會有升左仙既親人報夢

我買set 裝3xxx有一大一細夾髮器加風筒
如果要hold 得好d就要查少少野
不過我唔查都大半日hold 到
永久保養壞左拎去整要俾百幾蚊 佢會換部全新既俾你

我都想見到武士呀

Set裝又幾抵架喎
好心動添

我有試過半年後再發同一個夢
係延續個夢既 我好想發返但而家發唔返
同埋我個個夢係見唔到人既正面 通常咁岩角度係背影或側面

升左仙好似話係佢有野想托你幫手做
如果夢到在生既人即係佢好掛住你

有, 夢見過佛祖
個夢好舒服, 佢好巨型好金, 但啲光唔殘眼.
阿公走左後近一個月帶左個伯黎報夢話係我太公, 事後影容返俾阿婆聽, 佢摷返太公張舊相出黎, 同我講既特徵一樣

絲打你咁夠殭攞手點佢

以後唔敢
個次之後我頸椎移位, 左手痺足半年(我用左手撩), 勁黑仔

我都有發啲延續夢 好似本身個夢既進化版咁
係好獵奇

呀婆最近報左個夢俾我
佢笑笑口咁 仲住間好大既屋
格離仲有間豪華大學連宿舍
可能佢喺個邊生活得好開心
但見唔到呀公 希望佢都過得好啦

哇，點解唔試吓搵人封左佢

我無陰陽眼, 只係有時會接通佢地channel,
大部份時間唔會感應到

哇 呀公都有報夢俾我
佢要過「惡」魚皮 同石油氣
連續發左兩個禮拜
燒完俾佢之後佢仲要講多謝

之前試過俾疆屍追
好恐怖同埋好真實
唉 我都想夢到我阿婆 但佢走左幾個月都冇發夢見過佢

我身邊有守護靈, 但唔知佢係我邊個
(之前一個連登巴打話我知 )
上星期我係房化妝, 頭頂開住把風扇但懶得起身定住, 點知化完一抬頭佢就幫我定住把風扇, 仲要啱啱好對住我

即時對住空氣講聲唔該

試過俾鯊魚頭人身既怪獸追 佢仲要揸住激光槍

守護靈
男定女黎架 好有愛哩樣野

同埋我避過幾次意外
旺角掟鏹水個2次我係早一小時係現場;
心齋橋捅人案又係check out左之後個晚發生(酒店附近);
3月Stockholm恐襲又係早左返香港先避到, 所以我都好感謝佢

我覺得係女, 唔知係咪家姐(媽咪落過仔)

咁多人試過撞鬼

我有個同事細個都試過

我自己未試過
可能太麻甩 陽氣太重
所以百無禁忌

好大雨

點解個post講鬼既 同圍爐差咁遠

日本冇雨

傾傾下講鬼 搞到我係hotel 都驚緊

落雨圍爐講鬼故

咁你呢類算唔算識通靈，訓練可能可以向神婆方向發展

good idea,不過我無乜
我細個見到窗外面有隻綠色野，好似地精果種樣，之後同媽咪講再擰轉頭佢就走左

因逃避

係試過一次細個夜晚喺洪水橋見到有個白影

停雨未
陰陰天真係好抑鬱

好開心好開心

終於賣左部垃圾電話走啦

iphone?

利申: LG粉

垃圾s7 edge

以前用三叔note 2, 好好用
用緊G6, 影相有廣角鏡真係好正
返唔到轉頭

我部note2跌左落碗牛腩面度

報銷

g6 玩過，影相真係ok

係唔知打機得唔得

牛腩麵
我之前都係用note用左成3年幾，幾好用

落雨好浪漫

如果有另一半嘅話

s8打機順過g6好多
但影相g6完勝

note2真係好野黎

不過後來部lg l22就更好

巴打你dry左幾耐

雨夜，小賤人同朋友去飲酒，其實呢兩年已經少飲酒，因為肝得一個，應該留反俾靚酒同朋友既心事。大家都係會思考既人，話題不外乎人生，哲學，奇怪既人……佢拎出盒火柴，點起一支煙，問我會唔會有回頭已是百年身既感覺。我唔覺得呢句說話應該係由一個女人講出口

雙鏡頭機影既相係幾好，早幾日對比過

色差都爭幾遠

2，3年啦

我25年

巴打是咪文學底

酒已戒

上次點解散??

但係幾個麻甩佬出到嚟，就好想飲

巴打你幾歲？

我明，大班人既話我都會飲

雖然我鍾意中文字，但我係一個地盤之猛鳩

上次好短得幾個月課仔，大家價值觀同方向都唔同，怪就怪一開始冇了解對方就一齊

27就28

係呀，飲住吹水先夠爽

好好文采

好驚鬼

好正
有次好大雨就係同ex同一把遮行左一段路
就個時撻著左
而家都冇掉把遮

但而家好憎落雨 心情好差

大班人既話淨係飲蘋果汁
唔飲得酒

差唔多，共勉之

就快做到魔法師

我部note2都用左3年幾
其實仲用得不過好似要換電
最後傻的嗎貪s6隻藍換左s6
其實cp值s6差過note 2

落雨容易觸景傷情

係呀，嗰陣我要勁換電

好憎飛小強
落雨氣壓低就有

我係講舊電開始老化要換

純粹好憎濕笠笠既感覺
又無觸景傷情既,
只係無得曬下太陽覺得個人好頹

算啦，搵唔到啱都冇計，唯有自己積極樂觀咁生活

你講開
落雨個人好似易負面啲
本身已經負

哦，都係幾

11點已覺眼訓
老啦老啦

到左我地呢d年紀

可以一大班人齊腳出黎吹水既一年都未必有幾次

係囉
一個人都要食飯返工嫁
唔明點解有人要話人消費單身

s6影相其實好過note2...

我都玩過s6...

dry左27年

識得眼訓其實好幸福架

聞都聞到呢度陣毒味

唔係咁易嫁，好多朋友都結哂婚，一係就有女朋友，最多時都係3，4個食，一大班真係唔係咁容易

嗨 布甸

你有睇？

聽日唔洗返工喎絲打

我記得上次最齊腳係其中一個老死擺大酒店既時候

梗係有

宜家我日日做強烈運動,
戒糖戒油炸凍飲,
多菜少肉之後,
生理時鐘就tune到12點前就眼訓,
最遲9點就醒

好養生

佢今晚仲未出文

呢個真
有次拎公司機出街點之啲上手同事無del相影爆左sdcard
我拎自己部s6影腦細問我點解啲相靚左咁多

不過部s7 edge我真係好失望

有得keep , keep下都係一件好事

唔少女人過左30就開始殘

咩強烈運動？

巴打成日換機？
我係唔到爛都唔換既人

上個禮拜同幾個舊同學去摸蜆 , 走果陣部電話跌左落左

救得返少少資料 , 報銷

跟手入左部2手有保 s7 edge , 發覺呢部機真係唔掂

岩岩頭先平手走人

gathering既爆汗運動

咪講笑真係好work, 爆勁多汗

一諗起我由細到大pe包尾就唔想做運動

[size=2]我知我老啦唔做老得仲快/size=2]

我日日都有出街做運動，落雨冇得去好空虛

25絲打單身真慘

出左去飲野，每次出完夜街都會諗起以前唔想太夜返屋企就會去ex屋企瞓

你而家都可以再去

我ex同我住反方向
一個新界西一個新界東
返屋企好過
亦好彩住得遠所以無乜機會遇返

我同ex 住好近但都冇撞過
冇緣到咁
不過唔見仲好啦

好眼訓
訓先

25絲打單身有咩咁慘～
我見過女仔27,8歲都飛左個拍左好耐既男仔la..佢地感覺都唔慘喎
睇人睇心態既je

唔會做免費雞

基本上出九龍中心位就會經過佢樓下

30 歲巴打單身揮手

晚安

各取所需

不了 會沉

咁就沉啦

幾廿歲唔好咁多性幻想.jpg

夜左就冇人

我有個FD以前講左句好精景既

" 分手無問題 , 保持性關係 "

睇緊戲

星期六日係少人d

我都煲緊劇

咁咪即係sp

有咩劇好睇呀 ?

名詞既野無咩所謂

拍檔又得 , 炮友又得...

好眼瞓 等車等好耐

又煲番Breaking Bad
太無聊

等咩車要等咁耐

巴士 走左一班

我都係睇緊舊戲

紐約風雲

有咁既情況 , 但唔算common

炮友還炮友 , 拖友還拖友 , 唔同的

common就真係唔算，
但係呢種關係係咪適合自己，就自己衡量

我以前都有呢個諗法，
但破左後覺得性生活唔夾好慘

性生活唔協調好難搞嫁

咁講真 , 拋得個身出黎 , 都係各取所需

無話呃唔呃既

識到就唔今入左黎

我真係有感情先會做

我明，大家一齊俾心機啦

加油啦 , 比心機識返個男朋友

不繼social都好攰，尤其係夜媽媽自己返屋企

就黎三十
日日返工ot放工返屋企訓教再loop

係咪你拒絕左人地送呀

唔怕 , 仲有時間

成日要笑住對d陌生人，明明自己唔想笑

今日冇，3唔識7好難送

笑完但唔係開心

今日3唔識7 , 下次就識架啦 , 見多兩次就熟

返工笑慣左
見到咩人都傾到計
有時笑到究竟自己真笑定假笑 都已經分唔出

佢冇主動話送你
除非太遠如果一個單身女仔又係夜晚
我會主動話送佢，咪當行吓囉

已經變成病態

有時個人會好lost，唔知自己想點

做左一個月魔法師入黎報到

d one time friend應該唔會見下次

冇，大家食完係路中心bye bye完就各走各

咩叫one time fd?

一次朋友

disposal fd?

唯有繼續努力

morning
做完燒脂運動, 一陣同老豆嘆一盎兩件

咩叫燒脂運動

youtuber打燒脂運動就會明

gatering教個啲

類似, 外國好多片源

食點心會唔會無晒效果咖

咁有咩意思 嘔心

所以狂隊普洱

唔好理佢

父親節快樂

屌 一陣仲要返工

唔好食咁多啊
普洱
尋日成日都好攰 夜晚又喊 仲未起身

返咩野啊?

今年28，沒拍拖7年了

巴打上次點散?

上次被帶帽

佢問題定你地問題？

大家早晨呀
我一陣又要番工

有咩唔開心要喊

留名取暖

呢個世界咩野人都有

更嘔心既都大有人在

哭一再哭誰

又願放棄你的愛

天知道我此刻仍像當年未變改

太多唔開心
喊吓舒服啲會無事
有心啦巴打

咩歌

唔明點解佢哋接受到自己咁

愛上妳是我一生的錯

每個人追求既野都唔同

應該係我地問題，始終果陣時未定性。

又落雨
難得放假都無得去踩單車
連唯一既人生記託都唔做得 唉
幾時可以停雨

朋友講過一段關係出現第三者，
即係本身呢段入面有問題
覺得好中

我呢邊冇乜點落

宜家睇返，確實好有問題。
但拍緊果陣又get唔到。

exact7ly

會唔會係有d野佢/你滿足唔到你/佢？
而第三者又俾到呢樣野佢？

唔係話幫佢,條友騎牛搵馬係有問題
但自己都有責任,如果無成長喎下次又被帽

邊個交友app比較好？

點會知對方騎牛搵馬/自己做後備

認真? LIHKG

你靚仔就咩app都好

邊有可能唔知丫,係自己唔願意相信姐！

咁就要問返當時人

會唔會出現第三者其實同兩個人既性格有關

感情既問題反而係其次

固執同偏激既人出現第三者既機會相對較細

番緊咩工 ?

我依家做果度無乜男同事女多男少

咁你做第三者果陣又係點

唉
好似又收左皮

竟然唔掛住對方....

一次都冇試過

我都覺得好奇怪

唔好試

如果鍾意一個人無話題都想渣住個電話同佢連接住

宜家分開左咁耐都好掛住佢，
明知佢就黎嫁人

男人老狗,似咩樣啊你依家

冇結果嘅嘢仲掛嚟做乜，move on啦巴打

諗起以前中學一放學就會打俾個朋友開hand free，
但係長期都冇野講

我有個中學朋友又係一放學就打俾我，不過多數係佢講嘢我聽
btw:絲打會唔會係姓江？

唔係，我個朋友女仔黎
以前真係好close，大時大節都同佢過
不過依家冇聯絡了

女仔既友情真係脆弱

佢個朋友都係女仔嚟，佢之前又係咩都同我講，但係出左嚟做嘢又少左聯絡，可能佢唔鍾意我叫佢戒煙掛

有無人有switch

中5個陣唔同班，掛住讀書
個幾年真係冇出去玩咁濟

依家d朋友咪又係幾個月見一次

唉 書又讀唔成 友情又無
中學生涯到底點過

係呀人大左係咁

岩岩先睇清楚，原來個post係問絲

好掛住EX

好想知佢拍拖未

好想知佢結婚未

可惜....

關你鬼事

冇男朋友但有switch

想買,但明知無咩時間玩

真係關我鬼事

人越大越唔想重新適應一個人

由習慣左一個人
變成習慣一個人

就係太多時間先買

做乜唔買ps4,game又多啲又大路啲

PS4 D GAME唔太岩自己
同埋唔想諗起EX

ex唔可怕，最可怕係因為個ex而影響將來

唔緊要
我一直正面地向前看
有冇絲想放負我可以安慰

之前開post叫春都會俾人屌，大個喇，學下獨立

巴打得唔得

絲打你叫啦，我好樂意聽

抱抱

都係想拍拖，想有人陪

完全唔想拍拖
拍親既港男+自己細佬都好幼稚好自負

有冇絲打係水瓶座

係咪又係旅行唔plan 要你叫起身

絲打介唔介紹講你幾歲

鍾意d咩男仔

有無諗過點解25歲仲係單身無人要?

女人最忌講年齡

其實呢度係咪25歲以上仲係單身既巴打

我同你條仔差唔多 係女人俾錢果到
但我係俾人屌果個

係咪之前拍親拖d男仔都細過你？

呢個係, 細我半年

感情台就係用黎俾人叫春用架啦

嗯，女人鐘意成熟既男人唔係無原因

自己都搞唔掂
照顧好自己日日開心先啦
唔想成為人地負擔

嗯，你呢句同班仔講

“ 我無錢，比唔到幸福既生活你 “

“ 我讀得書少，唔想拖累你 “

係一樣既

呢啲唔係好人, 係蠢
蠢過2次, 以後都唔會犯錯

唔關年紀事喎，係個男仔自卑啫死要面啫
個少少就發老脾，條仔都幾咩吓

無本事又大男人係咁上下

exac7y
無料又自卑扮大男人
成日憤世俗疾on99
27歲啦佢戶口10k都無

叫佢死咗佢。點會識到

一定好靚仔

25 單身左好多年 入黎

因為受夠傷

利申 係巴

高登佢pm我識架
真係鬼掩眼

你點解會成日受人氣

上面問野果班25歲仲單身果d巴打

首先依個post 係講緊絲打,請集中講返絲打

成班唔好覺得依到班單身絲打會想搵你地班單身

有幾個我係出面d tg 招fd 既post都認得你地

單身緊唔代表要識班狗公

呢度無pm. 恭喜你

ha.......

拍拖同樓有咩關係

你咁睇野好易自卑啦。莫欺少年窮

個問題係 this shu not be taken into consideration

I know that feel

今日玩成點？happy? 笑下先

其實有好多自卑係不必要既

我exex有自己一層樓

一個人住六百呎咪又係咁

我唔係主要講層樓，意思係我哋好嘢都差好遠唔只層樓，嗰陣又細個唔多唔少都有d自卑，我明所以個陣我哋冇自暴自棄，因為佢好多嘢都努力左好多

條件好難講，識過一個fullfill晒條件既都冇feel
不過一定唔可以矮

最低你接受到幾多cm身高嘅男仔

毒撚就收皮先喇
自己有料會媾唔到女？

其實拍拖既野唔洗搞到咁複雜既

兩個人係埋一齊最緊要係開心

咩自卑呀 ，配唔配呀根本係庸人自擾

有料啲女唔洗溝

整咗個貓貓鏈
整果時開心

每次有病我都想有人將來好好照顧我
不過仲未搵到
成熟既男人真係令我有好多安全感

睇嚟絲打都對個男仔仲有好多怨恨
不如你係度講哂佢啦，唔好放係心

成日話港女乜7乜7，咁巴閉咪唔好媾港女
睇到d飛機文咁多正評真係得啖笑

咁香港地仲有好多成熟既男人既，放心

要遇到既時候自然會遇到

絲打要求都幾高，高又要啱心水，其實都有一定難度

我係咁諗
但原來開心都好難 好奢侈
要互相信任更難

之後覺得自己真係好蠢

高嘅男仔應該點都加分
但其實我都好矮

咁好老實

係人都會有要求，爭在多與少

總好過d同你講話佢無乜要求既女人

咁無辦法...

呢樣野可能同你眼光唔好有關.....

高又有少少肌肉會加分

我都唔知咩叫眼光好
人衰起上嚟有樣睇咩

咩叫飛機文

揀黎揀去都係揀中d仆街既

咁呢個人眼光好極有限

原來你係絲打嚟嫁，我以為巴打添
btw:好多女仔脆弱嘅時候，應該都想有個男仔係自己身邊嘅

我識既大部份都嫁晒人

Tinder見到勁多

唔係, 又窮又矮
係我見佢幾有上進心(自修Al 2次到英文C)
所以先俾次機會
點知一樣中伏

無咩野既，漫漫長路大把你揀

有無絲打陪我睇戲

177叫矮？

明白嘅要求係人都有，
但係我覺得如果可以適當哋調低番少少合比較好，始終好多人都係相處落自知咩事

香港男仔質在國際排名很高, 反之香港女仔...

類似呢d，周不時係熱門都會有

兩個總比一個人好
其實我就隨緣既，無都唔會勉強

你認錯人
我個件170都無

自己有料到的話唔需要調低

25好後生

單身巴打入來得唔得

你定義的上進心比較正常

得啖笑，勿認真

巴打你認錯人喇
咪話咗仲有幾個月28

先唔講條件有d異性朋友相處落幾舒服，但真係只知感覺失了蹤

基本上係分手

其實呢樣野同年紀無咩關係

揀得唔好既，任你更多青春都無用

對比d18歲就比仆街搞大左既，你真係大把時間

當男性既身高=女性既身材
我係冇既

咁你學咩人揀

呀媽我好亂

欣宜都單身，你都可以諗諗

其實果時佢飛頭果半年，日日夜晚都會打俾我，一開始本身佢好唔想去，
佢喊住問我：你想唔想我去？
最後我覺得要為佢著想，就話你去啦
大家果時仲一度傾電話一邊喊
可惜
Long d 真係無好結果

都係你自己既選擇

你up乜

你啱
啲mk 妹

我又覺得呢樣嘢男女始終有分別嘅
有時候如果太堅持既定嘅外在條件，可能會令你失去一個真心肯為你付出所有嘅男人

有feel先有得揀

我都無得揀 命運

我心目中定咗個標準就一步都唔讓。點解我要妥協

你個ex雖然拖拉撚但叫有良心
我個ex飛完我一個月後專登skype打黎,
話我知佢拍拖啦～係分左手後拍既唔係負心漢吖

好撚賤, 佢老母仲賤
話借我個2萬念在以前佢個仔對我好份上,
同話我咁好人咁叻份上, 就唔好追

我指你自己話自己無條件揀

你咁問我我可以點講喎，唔通話，你為左我留低啦咁咩，明知你去外國係真係對你好，我又點會講得出d咁自私嘅說話喎

佢借你唔還？

果個係我初戀
咁仆街嘅你前度

係，借左3萬俾佢WH

有冇絲打係ig 平時都幾多like

身邊都幾多fd 男女都係,但都係成日鍾意自己一個

星期6日都唔想搵人

絲打好好人
佢老母港婦黎

無 , 我話欣宜都係單身

你可以考慮考慮

Agger 巴打
正常愛佢嘅點會唔想佢好 佢進步

我話我冇身材炸嘛
利申:淨係同過177+一齊

你係巴打又有條件當然唔洗退讓，你想揀可以揀到40歲都仲得
但係呢個post講25up絲打的，當然就要改變個諗法

其實都唔剩係mk妹先會出事

純情學生妹愛上極品人渣男都經常會發生

唔鐘意自己一個，但冇乜人想見

極品嚟喎

其實你仲可以選擇

1 . 留住佢

2. 飛過去陪佢

冇身材我ok，絲打呢邊180

初戀講緊中學果時喇
點會有錢飛過去搵佢
留住佢？佢響香港又有啲咩可以做？（因為佢響香港成績唔好）
咁樣太自私

唉，前年佢仲結埋婚
不過見佢幸福我都開心嘅

廣告都有話借錢緊要還咪比錢中介

佢老母要幾厚顏先講得出呢句
好人同叻人都要食飯的

最後有無還？

我初戀都有拍咗好多年嘅女朋友
其實之後佢返香港都有搵我想復合，但我知我哋根本都唔夾

係
好多時都係咁

唔知點解人愈大愈係咁

呢樣野我就有得講

大約都係20年前咁上下

我有個老死準備飛去英國讀書

而佢女朋友就大佢一年 , 係當時既ti度讀書

當我老死個女朋友知道我老死要飛既時候

佢二話不說連書都唔讀走左去國泰度in空姐

結果 long d 變 short d , 而家連囡都有兩個嚕......

唔出律師信嚇下佢先？

真人真事 , 絕對唔係改篇

係咁上下啦 , 我都36啦

唔夾就算啦，最慘係我同個ex好夾，鍾意做同一種運動，鍾意同一個作家，同一隊組合，同一隊band

想擺脫A0, 諗緊download tinder 定coffee meet bagels , 但又驚遇到金融/保險/美容囡囡

見你地講EX

我又想講下

我係姐弟戀

EX大我3年,姐姐黎

同佢一齊果陣佢已經畢左業，但我仲係讀緊書返緊PART TIME
但我唔會洗佢錢，唔夠錢我都會1個星期返多幾日工
去到FINAL YEAR，我EX介紹左份工比我，跟住老闆幾賞識我人工比我都唔錯
但可惜工時比較長。

去到佢呢個年紀我知道佢想結婚，唔等得，我唯有努力搵錢，咁你要得到一樣野自然要犧牲另一樣野，臨分手前......我同佢一齊儲既錢差唔多190K 大搞/細搞我諗都夠錢.....可惜等唔到

因為一D好幼稚既野鬧交而分開左..如果你問我咁早結婚得唔得，我會問返你，我唔想結婚繼續玩點解唔搵18-22妹妹仔呢.....

純粹呻下

我ex係掉返轉 , 呵呵

唔係唔信而係覺得個女好有guts

25歲仲A0可能我無對愛情既勇氣（not tested）

我都唔知，應該果時我已經唔鍾意佢
但又無鍾意嘅人 所以就無一齊
即係佢宜家響外國？

Yes. Lots of fun

Dun do that if u a not confident enough

嗯 , 其實執著係25歲a唔ao無咩意思

當然 , 缺乏自信呢一點真係無得好講

係呀，不過有時佢會番嚟香港

好易分...
一嚟就話不如whatsapp

你都會得到幸福

絲打好難識到男仔，有冇試過俾人追

呢件事好獵奇架

都係既
可能咁耐既人生經驗令到我變到無咩自信

睇下成街豬扒都有仔 我要有男友其實唔難

25歲仲好細

唔難 , 呢度大把有得你揀

除左我

點解你唔係其中一個

絲打大家咁話

呀 ? 你以為我入黎識女仔 ?

唔係架 , 我入黎呃下水吹架咋

其實你係嚟識男仔嘅

仲未完

屌你啦

成件事好浪漫

咁又唔好咁諗，豬扒唔一定唔係好女仔嫁
我d ex就多數唔太靚嘅

所以我成日都話 , 做人既野真係唔好玩到咁盡...........

pmed

留tg

若果由頭到尾將佢地既關係睇一次..

其實又唔係真係咁浪漫...............

又扮嘢有鬼pm咩

無玩開 , 所以佢地開tg果陣我係無份狗衝入去

我都覺我生活圈子太少識男仔機會
讀書都係女仔太多做野又係
讀u臨畢業有個機會被人追但我miss左

痴線，好戲劇化 你同你朋友一定好多花生

我都冇，佢哋話唔俾就廢事啦

拿 , 你呢d咪叫厚道囉

巴打唔靚仔/唔鍾意靚女/無樣貌要求？

當年我一早買左機票去探佢
但未去已經散左
佢仲好意思話佢新女友好開明,
話唔介意佢就揸車同我去玩當我係老友咁

想揀d咩男仔

好勁呀

準備開post 3

講呢d，認真巴打做個friend？

認真的巴打最性感

個男仔都痴痴地
正如你個ex派帖比你都唔會去飲啦

其實有冇人可以同ex做返朋友

岩岩見到post,入黎取下暖

你唔怕我叫你執番梘 ?

正常的男仔
唔嗲唔吊成個女人咁一定唔會要

唔會 , 咁樣對將來果個唔係咁好

我就一定唔會 無意思

有等於無侵唔侵

咁有冇間唔中stalk下佢fb ig?

come come
details??

無 , 我地呢d好乾脆的

LONG D成日嘈交 應該7月去埋個旅行就散

開定 3

[圍爐]有冇25歲以上仲係單身既巴絲打？(3)

等我開左tg之後大家交換交換

好呀大家交換相睇下

我同啲女仔fd都會